賽西湖大廈3房2800萬成交 逾14年升值2倍

賽西湖大廈3房2800萬成交 逾14年升值2倍
15:26 2021/03/25

"......1座中層B室，實用面積1,105平方呎，3房連工人房間隔，座向北面，享少海景，獲區外換樓客以約2,800萬元承接，實用面積呎價25,339元，屬市價水平......"

算平喇

呢D咁既半山唐樓其實點叫到咁高價
又舊又無鐵路
接硬火棒

無升降機果d舊樓先叫唐樓
賽西湖大廈係老牌豪宅

好平

真。對流窗
好正

唔知有無記錯 棟野設計好on9
單數層樓梯行唔到去雙數層

港英時期起既樓好多都係咁

咁樣先安全，萬一火燭啲煙唔會層層波及